又到午餐時間 章魚小丸子加杯珍奶

邊間小丸子，幾錢好唔好味

又係太和間街市買幾好食但入面粒章魚時大時細

25蚊加杯野飲35

太遠，唔試了

巴打有咩心事呀 講黎聽下

你會後悔的